7月14反送中

純粹岩岩經過見到啲神功戲棚~覺得黎緊有人會用呢啲節日作掩飾~無分派別~歡迎鳩吹

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港